大君伐 21:30 星期五

大君伐 21:30 星期五

大君伐(第1節)
20年09月25日

香港花生
212K subscribers

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

何君堯挾西環以令土共惹公憤；
建制派想劃清界線避制裁？|
大君伐(第2節)
20年09月25日

大君伐(第3節)
20年09月25日